那位懷疑國安結果是？

有冇人知佢點？身份核實了嗎？

你教下我可以點核實
搵國安check下佢嘅編號？